覺得自己係零

做緊份工又廢，女又溝吾到，又無朋友可以訴苦。

屌，正想打我覺得自己係1既時候發現唔係gay post

吾系甘牙ching